IVE 既ENGINE SHORT COURSE有冇用?

網上面見到IVE 有啲ENGINE既SHORT COURSE,
內容好似幾正,
但其實係咪學到野?都想報下, 有冇巴打上過?
有冇NOTES睇下?